TRUMP：墨總統不為築牆付錢 就別訪美

（中央社華盛頓26日綜合外電報導）美國總統川普今天對墨西哥總統潘尼亞尼托（Enrique Pena Nieto）發出嚴厲的最後通牒，宣稱潘尼亞尼托若不願支付在兩國邊界築牆的經費，就「最好取消」訪美之行。

川普推文表示：「美國對墨西哥有600億美元貿易逆差，從北美自由貿易協定（NAFTA）一實施，就呈現一面倒的狀況，使我方大量的就業機會和公司消失無蹤。」

「如果墨西哥不願為急需的隔牆支付工程費用，那麼最好還是取消雙方即將舉行的會談。」1060126

Donald J. Trump已認證帳戶
‏@realDonaldTrump

關注
更多
of jobs and companies lost. If Mexico is unwilling to pay for the badly needed wall, then it would be better to cancel the upcoming meeting.

霸氣

好撚正

墨西哥毒販幾時買起佢

癲佬

取消晒自由貿易協定
重新整過個剩係對自己有利嘅雙邊協定

佢識唔識經濟

佢唔識唔通你識
當權者企硬政策先會有效

無美國買毒品，班墨佬毒販食屎都得

買起個大客

比條香港既蛋散問美國統統加trump集團 識唔識經濟

問人識唔識經濟

你邊位佢邊位

有d格硬黎

想食taco

問個幾百億身家,打滾商場幾十年,大起大落幾次嘅識唔識經濟

你邊位呀？

侵：你睇我檔生意幾大

人地海軍總司令

你地咁串因住人地報牛呀

佢唔識唔通你識？
下個到支那啦

以為trump 已經癲 原來連登仔仲勁
如果俾連登仔做美國總統 統一天下既日子真係指日可待

可能佢係bill gates呢

初初以為隔牆單野只係for 選舉 9up用. 點知係堅. 條友好撚顛

李+X

即係咁講
做生意叻嘅真係未必經濟叻，識做生意就得。
尤其係對比嗰班經濟學家
嗰班經濟專家，學術理論一大堆，但無乜邊個係做生意成功。

點解個個都覺得econ一定係讀business嗰飯 明明好多都係讀政府policies

以為鳩up ,原來真係做

咪係囉
Business 即係bba 狗
Econ乞食科
兩回事嚟
上面班友仲係咁串個巴打

眼界放遠啲
Econ外國係神科 香港咩

講乜都係講政績 睇下trump 伯招數

用嚟區分姐

鷹派強勢回歸，世界又要被美國踩下去了。聯繫匯率萬歲

我都係講返香港情況姐
無意笑鳩econ依科
自己都讀緊乞食科

打殘條毒路，CIA 食乜嘢呀？！

萬里長城

侵侵真係好識用d 偽名題黎呃人
好識利用人性的饒幸短視自私自利心態
無視長期的投資回報責任
提低國家同國民應該有既姿態
販賣道德 不斷搬龍門 只為單方面的利益
就同做生意一樣

最後的結果就係而家既大陸一樣
每個人都自私自利 合理化自己的歪理
對正確的事退縮 環境極度污染
人才亦會離開美國
美國既強大唔係多左幾多百萬個低層職位
亦唔係好多大企業有幾多錢
而家既企業係跟人材走
人材一走 無論資金定企業都會跟住一齊走

高登仔最叻網上兇狠架啦

大師 可唔可以教我

好撚串

之前個個抽trump 水話佢破幾次產，識咩經濟
而家就話做左總統，做過生意，佢唔識唔通你識

我都係繼續食花生

神科
班econ 狗讀完出黎都唔知讀過啲乜
叫佢地解釋銀紙點解貶值同咩叫負利率都唔識得解釋

利申 我正正係講緊你口中既外國

咁誇張

btw, 其實大部份要開飯既人都唔係人材

果科係神科唔代表讀果科既人係人材
on9既讀醫讀law都係on9
讀完都係考唔到牌或者毫無成就
同埋讀完個degree或者master你唔一定會識哂所有野
但係你起碼會識得用咩角度入手諗條問題
或者搵相關既paper黎睇
我唔覺得唔識解釋某樣野係廢
好似數學1+1=2你可以話自己識解釋又可以話自己唔識解釋
只係睇你對果樣野既理解去到邊個程度咁

樓下餅店 墨西哥岩岩出爐 整個食下先

連登仔：條友真係唔識嫁喎

Ho ball

1+1=2唔係axioms黎架咩

利申唔識

做實事

係axiom
Econ同math phy engine果啲一樣係外國只係普通科目
成日有人吹到係人人吹奏既神科

中國都投資左好多係非洲國家，夠哂長期投資回報責任啦掛，咁最後得出d咩？

當你個國家夠哂強大先可以係談判桌上話事，呢個係鐵一般既事實，對內你可以玩長線投資玩發展，但對外，你今日投資落呢個政黨or政權可能第日佢倒台你就一無所有

其實都拎貿易逆差黎講都知特朗普最叻水D愚民.
D逆差好多係美國企業既利潤黎. 如果無貿易協定, 美國係加碼去築牆

連登仔以為侵侵政策係佢自己諗？

難聽d講

選舉果陣 講完唔做

先係垃圾

純以經濟黎講可能佢果套真係唔work
但我肯定政治上已經works
鬥拋浪頭，玩保護主義，鎖國
之前好兇狠嘅支那即刻收聲唔敢做大佬
Trump而家要你班人俾錢求佢返出黎呀

哲學，考古都比高登仔吹到外國神科，更何況經濟

呢一刻 美股仲升緊
世界主流暫時都覺得trump 吹水多

但如果佢個選舉政網是真
全球股市會好快急速大跌

單單圍牆，強制驅逐非法移民，重審北美自由協定

對整個南美已經極大災難

工程同it就一定係神科
ba就狗也不屌

佢地突然間大陸佬上身, 講到D貿易係美國益佢地, 美國佬做生意不嬲拎最多著數, 真係拉到美國都蝕入肉. 有咩咁威.

侵仔幾撚醒
第時被人插唔起圍牆就賴落墨西哥總統身上

你老母比狗屌

Trump we trust

今舖美國班選民都可能知自己玩大佐

估唔到侵侵真係癲到起 美國版萬里長城 重要用外交手段迫墨西哥科水

現在侵侵剛剛上任 即刻找數

無人敢反對

因為佢用民主選舉既結果黎簽行政命令

之後個法案去參眾兩院共和黨又要迫住通過

諗起都刺激

買都買起墨西哥嗰個先啦

如果香港請到佢來對付大陸佬就一流

香港政府任憑你點sell心繫家國 做哂狗擦哂鞋 一關於聯繫匯率始終都係歸美帝邊 投以信心既一票

成段都唔知做乜嘢 高級版語無倫次

咁導演唔係出劇本嗰個

世界重回正軌，退出埋聯合國就一流

睇佢啲書會知道佢係信zero sum嘅人，即係唔會要win-win, 人地win就一定自己有野蝕咗嘅，所以佢會去到盡。

自組一個新既就屈機